N賓快入，我見到你，仲影咗你相

你影個時見到你 發現你同網上一個女仔好似

樓主好波

認錯人，樓主柒左

呢個十五妹 底已起

無波

好撚有錢

收啦 個廣告你落

你負責行動

咪玩啦，159出名大波

大波多毛多西水

你講緊你老婆？

5毛 返六日唔撚2

打份工姐洗5洗下下開名牙

15妹又番生